走上街頭啦 香港人

仲要返工返到幾時 仲要張拎病變成罷工到幾時 明明可以做既野好多 點解你地唔願意行
係咪真係覺得所謂勇武好勇敢 已經係實彈射心臟 到底仲要死幾個人你們先覺得會波及到你地?

上街啦

求下你地 望下前面 仲可以少幾多人? 你既然咁多錢捐 點解唔走上街頭
你街坊裝 企都好呀 你想要既退休生活 唔係正正係咁咩
就算你比人炒左 無咁好既工作 光復香港之後 你以後生活質素會好過而家
咁你人工既高低 樓價既高低 有分別咩

咁多人比人炒 無錢食飯 你估係演? 全部真人真事 比比皆是
自尊心咁高既香港人點會演比你睇? 既然你唔係無左份工就會餓死
咁可唔可以 日日都走上街頭 人少就話恐懼 但我地既力量 從來都係只有人數

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政

長期罷工不如齊齊辭職 背水一戰 但我估都無幾多人肯

連我都唔肯 唉 望下自己銀行 自己明架啦 我都只係夠收支平衡 如果唔計儲蓄 根本唔夠捱到而家